從今以後, 冇腦做好中丐股

厲害了我的國
昏睡百年，國人漸已醒